如果記協鼓動罷工，我諗起碼有5成人罷

琴日罷左
同事同我講話得我一個冇番
香港人都有25仔dna死屎狗

借po

民政局罷工後續 當局正式回應 公務員可以起義

我驚所以唔返工